［雞蟲抵抗中資］叫雞都要愛港，愛自己人

不再幫襯141支那雞
一係搵陀地1仔，陀地雙鐘，再唔係就搵ptgf

拒絕送錢俾支那，拒絕外匯流失，消滅貿易逆差

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

有冇推介，想支持黃色生產業鏈

推

咩叫陀地1仔，陀地雙鐘

PTGF又點搵

求教學

舊半水而家仲有無做, 夠本土

支持益返自己人

之前見過陀地門口寫香港人加油
但未見過個樣

屌你
依個真係細細個就聽過佢個名 依家應該冇乜人識

佢英文好好，我朋友幫襯過

屌你

Push

巴打有好野唔好收收埋埋
FL 2/f

陀地咪即係識廣東話既大陸雞囉

但係背後果個會唔會都係鄉黑…

根本就無可能阻到人叫雞
咁唯有盡量減少外匯流失

近排搵到件陀地，好好服務
同d支那臭西差幾皮

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

性工作者平日比黑警食霸王食，受盡欺壓